英市有冇人炒?

有乜股好炒?

HSBC, shell